天水圍覓食 鼎豐火鍋台式料理

最近同朋友去左呢間鼎豐火鍋台式料理到食野

大家唔知有冇食過？

$158一位 另收加一，95分鐘任食，肥牛豬肉任叫，算ok。

所以整左條片，同大家分享下

都唔知話你
打手定真心膠好

打手？

應該唔係

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

純粹想出片分享 幫佢賣左廣告算佢好采 不過可惜冇乜人睇

九十五分鐘唔夠食，小妹食得慢，唔抵

Laugh die

no offense 好似中學生拍片

食左兩個鐘都冇被趕走

睇到我打晒冷震
Btw 呢間垃圾狗也不屌 如果兩個人食三百幾蚊去街市自己買料返屋企打邊爐好撚過
始終打邊爐又唔係啲乜嘢高廚技嘅嘢 最大分別都係啲料

之前晚市去食118 加一都覺得跌錢

咁差評原來

但現場好多人，可能都係街坊，但求就手是但一間食飽就算

對唔住

巴打我冇心不過真係有啲老尷

咩色㗎？
哩度食餐飯都分顏色。

睇得出你地真係好唔掂

野食柒都算 連請個打手都唔肯出高啲價

唔係喎，整得夠晒low, 好似會計姐咁都係一條出路，不過呢間野實在太劣，個結果出黎好好笑

柒到

間野d食物衛生質素狗也不屌喎

下次改改標題 叫天水圍覓食警告

哦